睇完今屆世界盃好感動 好想成為一個職業足球員

見到克羅地亞人口少過香港既一個小國 都可以斬殺各個超強勁旅殺入決賽, 令我萌生起香港一樣可以既念頭, 好想為香港足球做返d野
講返少少個人資料先
年齡: 17
身高: 181
平時有踢開街場, 踢過校隊 有班波友, 佢地話我踢法時而似尼馬時而似蘇亞雷斯, 但我偶像係美斯
請問各位有冇咩門路/入門方法? 好想好似忍者龜咁係世界盃舞台上大放異彩, 為香港爭光 (用住枝突尼西亞旗頂住哂, 呢枝最接近香港旗)

肯定好多人話樓主假膠
但我會講聲加油

冇睇username以為係siuma

去球會試腳

瞓醒未

181太高做唔到蘇9尼馬美斯，保方ok?

香港有siuma夠殺